芬蘭女總理裡面沒穿露乳溝惹議 粉絲們集體「曝奶」支援

現年34歲芬蘭女總理馬林(Sanna Marin)，近日為時尚雜誌《Trendi》拍攝10月份的封面與宣傳照，而其中一張馬林穿著黑色西裝外套，但裡面什麼都沒穿，更微露乳溝的照片，引發芬蘭社會爭議。不過馬林的粉絲挺到底，紛紛仿效雜誌穿搭曬出「曝奶照」，來支援馬林。

溝定溪

無恥女總理

由東岸去西岸咁遠

林鄭敢唔敢咁著？

你口味都幾重

敢著你都唔敢睇

想睇佢同姐姐、大波驊一齊著

講還講

冇話唔敢睇嘅 睇完要洗眼啫

可以有咩爭議

姐姐都敢著

why林鄭冇

你想睇就直接講啦

份雜誌叫tinder

不過馬林的粉絲挺到底，紛紛仿效雜誌穿搭曬出「曝奶照」，來支援馬林。

想睇粉絲圖多啲

MILF呢d叫

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

嚇死人咩

重口味post

驅風

食緊飯嫁大佬

鬼妹真係
34望落55

佢著你敢睇

屌你咩

有得屌 你屌唔屌

我唔係粟米刁

咁有冇高汁粉絲照，想洗眼

ノーブラ

thanka上面d圖
我去緊食飯呢家可以唔使食了

到時藍絲集體睇醫生

樓上冷靜啲
唔好再po姐姐妹妹啲相

得兩張圖點互相傷害呀

我j埋都得呀

人地34做總理

好似好平

如果係大波驊

佢d粉絲都幾7下

溝?

敢著唔敢睇

變左減肥post

屌，真定假

嘩我屌晒樓上班仆街個老母
講還講唔好貼得唔得
人地明明靚咁多咁有仙氣，好心就唔好提香港呢班妖孽

好L 7 正

慳錢大法

我唔敢睇

又係你個咸濕仔

法律罅

哇我屌你老母

人妻味好撚正好想吸啜佢乳頭 飲佢嘅奶水

喺條女個BB隔離屌BB個老母 邊用我嘅鋼棒喺佢體內磨擦邊搓住佢個微微隆起嘅肚腩仔

最後捅到最深灌漿入佢子宮
完事後佢就流出嚟嘅白汁 就喺床上覆佢老公message

一帶一露

呢d野著得好睇就無問題，而且一眼望埋去都唔係好覺賣肉

哇屌

咁撚老梗係惹爭議啦
唔撚想睇呀

我又覺得無咩wor 佢又唔係醜 又唔肥

三十幾歲就做總理
究竟係佢地走得太前
定太習慣老人政府

34嚟講算係咁

其實個身體係人地度 點着關人撚事咩
又唔係着到明顯意淫 咁都可以有爭議

係咁架啦屌 著又有人屌唔著又有人屌

眼珠隻色好靚

爆奶照呢

So what
人地係北歐人
Viking 後代

劣改

睇下西九個banner就被人投訴

樓主 pin this

司長好大

邊度有溝 得個平原

大波長腳
白滑樣靚
位極人臣

點頂

笑能左

勇者，受小弟膜拜。

34 歲開始進入虎狼之年

我記得有個西方組織係專門宣揚唔戴文胸。好似話戴左個胸容易下墜。

人地carry到
幾好睇吖

Ig/Twitter hashtag: #imwithsanna

睇完麻煩順便做埋任務，
Twitter就 like/retweet 吓小白鼠先生嘅文
Ig就like燕子生命pls

屌你d 曝奶照有男人

真唔真
我記得呢件佢無露架喎

波平如鏡!!

幅相真唔真就唔知，但見過司長真人，真心好大

佢個feel 幾高貴

哇屌好撚醜

DLLMCH

等左咁耐, 粉絲們集體曝奶呢?

我屌！我就知一定有呢張圖！

點解人地總理咁正

曝奶照？
奶係邊

幸福芬蘭

佢咁多年點解決性欲？

姐姐都著過妹妹唔係唔跟呀

最鍾意埋單d friend

屌你老母破壞曬

男人嚟嘅

個胸好平

LM

昅呢D 女一定係側面睇先好睇

講還講丫ching

柯屎睇呢張野 舊屎都縮返入去

樓主都幾撚癲

夠唔夠林鄭月娥無恥

咁癲

哇屌你老母 好撚想嘔

Milf

屌你老母無個正

條溝喺邊? 我睇唔到嘅

青食得好偏

有乜問題？

歐洲女人咁着好平常

唔好咁啦清

身體自主有咩問題

呢個post啲圖想點撚樣

完全無問題
又靚又優雅

係囉
人地真係著得幾得體

乳香

好正

連登仔戴有色眼鏡睇人

女王

Angela merkel
點睇？

講還講....

34歲

仆你個街
真心佩服你整到
柒婆個閪樣望多過一秒都想嘔

乳溝呢？

bam撚晒上面貼核突圖既on9

我情願睇玩屎玩尿

好高貴

我覺得葉劉真係敢

有冇人睇完仲扯到

好靚
特首唔同

點解人哋啲官咁正？想屌

屌你老母呃負皮

呢個po準備變勇者塔po

文胸係支那叫法
叫胸圍/Bra
多撚謝合作